年青地盤工被控元旦襲警 控方指便衣警「傷勢嚴重腦有瘀血，需放五星期病假」

今年元旦當晚，示威者在旺角設路障堵路，有便衣警跟蹤示威者時被發現遭圍毆。警方事後拘捕多人，日前再多一人被控，案件今於觀塘裁判法院提訊。據悉，案中受傷警員傷勢嚴重，腦內有瘀血，傷勢影響其進食及行路，需放五星期病假。辯方則指被告的招認並非自願作出。
...
據悉，當晚案發地點有約十名黑衣示威者正在堵路。警員A跟隨觀察，突然被指「影人相」，眾人向警員叫囂。警員A表露身份，遭眾人包圍，被告與另外兩名早前已被起訴的男子涉襲擊警員A，其中一人拉警員A落地，打其背部再拳打他，另有人以膝跪警員A的頸。而本案被告則被指踢警員A。警員受傷，一度暈倒幾分鐘。

控方透露，警員A傷勢嚴重，腦內有瘀血，傷勢影響其進食及行路，需放五星期病假，情況至2月中始好轉。
...
署理主任裁判官張潔宜批准被告以現金5,000元與女友的人事擔保5,000元保釋，其間須守宵禁及每周向警署報到一次。
【案件編號：KTCC268/20】

即係重行得? 不完美,可接受,需改善

呃病假仲咁大聲

冒警撚執勤唔SHOW 委任証, 明人打就屈鳩人襲警 ?
對付恐怖分子, 冇斷手斷腳仲有條命已經要偷笑了

有曬片見到#A406捉完人之後自己冧低㗎喎，咁撚樣都呃5星期假

到底大家撐唔撐港台